焦土計劃：911燒山 官媒：911將會有反政府示威者發動恐襲

之前話燒郊野公園嗰班友話911要死人

今日官媒China Daily嘅fb post:

喂，明眼人都知咩事啦，就算真係會做激進啲有咩可能會揀九一一嚟想打擊人權法案。

我有理由相信係中共想用番1950年代打冧國民黨嗰招暗殺+抹黑，所以唔該各位要喺聽日之前做好外國文宣等工作，防止佢地E個陰招

P.S. E個唔係搞分化，前線係有勇有謀，唔撚會做埋E種損人不利己嘅嘢

P牌推唔郁，唯有靠你地，必要時請開多個post

推

推唔到

官媒出聲啫係打算搵人發動恐襲了
跟住借啲意話示威者係恐怖組織跟住玩緊急法

push

幫推

放心香港人會繼續返工啦

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

阻止唔到對家抹黑，只有堅持自己的立場：大丈夫有所不為。
點知休班警會做咩

其實好想睇佢燒

冷處理 唔好推

假撚到啊大佬.
見到4XX個乜乜裝置都知9UP啦, 咪撚理佢.

上次WINTER ON FIRE放映都比人吹到18區放火. 由大陸喱9UP, 去重建lennon wall啦

佢地諗住聽日又可以放番黑社會出黎以反恐為名, 無差別打人
大家小心

呢班200%係鬼

都唔知做咩撚野 戰爭你槍都冇打條撚咩

燒咗郊野公園，政府咪大條道理去開發囉，真香港人點會唔知？

唔係鬼就係弱撚智

10000%係鬼
我相信手足唔會用啲咁無益既事

燒山對政府有乜打擊？唔係弱智就係鬼

push ar

官媒準備安排人911發動恐襲賴香港示威者呢單嘢, 應該要請文宣組係未發生前先推向國際啦!

[#戰友建議]
有關911香港恐襲及放火燒郊野公園事件
唔係割 係將啲疑點講返出嚟
1）香港人過去幾日先努力爭取美國支持，點會轉個頭喺美國國殤搞事？難道示威者唔想美國幫手通過民主及人權法案？
2）黨媒一早就開始大肆宣傳，好似驚人唔知咁，用美國911做background引起美國佬輿論。如果唔係佢哋計劃嘅，點會一早宣傳定？會等佢發生咗再大大力攻擊示威者啦，所以有可能係共產黨自編自導自演
3）示威者一向係對準政權、警權，絕無作出任何無差別攻擊。相反，無差別攻擊一向係共產黨喺呢場運動嘅伎倆，7.21縱容元朗白衣人，8.31警察無差別攻擊市民，所以今次9.11無差別攻擊市民嘅謠言好可能係共產黨重施故技
4）9月1日中共喉舌曾經話月圓之夜就係示威停止之時。月圓就係9月13中秋節，同所計畫嘅9月11恐襲不謀而合... 應該係中共自編自導自演一場恐襲，引發國際輿論反彈，孤立國際對香港嘅援助，繼而令到今次運動結束

最唔想人權法案通過嘅係邊個？係中共！9月11吹風搞咁多野出嚟，目的就係挑撥港美關係，令到美國唔再幫香港通過法案

會搞散場活動，所以唔理真假，同路人定鬼，一定要打定底先

最後冇發生到 = 文宣作用，中共用盡一切方法打壓呢場運動，例如恐襲fake news

最後有發生到 = 一定係中共搞出嚟，挑撥港美關係，令到法案唔通過

班恐怖份子要燒山我唔會理，亦都唔存在割與唔割嘅問題。唔通有人去打劫金鋪又關威示者事？

有人問我會直接反問關我地咩事？

大家要留意番
最近好多黑警扮示威者煽動 Fact checked by fd's fd's daughter
真係發生大家知係邊個做啦

官媒係總指揮

唔理真假
港共狗急跳牆 咩都做得出
幫手留言 報料比美國人
最後attach 埋China daily 同民賤聯d on9 言論

[SOS] Tomorrow (11 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate the massive terror attacks in Hong Kong. Such attack will provide an excuse for Hong Kong government to declare emergency rule. Thanks for your attention.

真香港人得鬼閒同你燒山咩？

真係有個咁戇鳩嘅telegram group?
有冇group入面嘅手足可以出嚟講吓咩事？

仲話99% 會team kill 你話呢啲智障唔係鬼嘅話真係冇人信

燒山咩玩法？可以有咩用途帶出今次運動？儍鳩黎？

政府急了

分分鐘係689搞出黎
佢好憎郊野公園

巴打開個新po 講
我幫你推

中二病就收返埋啦

我就唔信了

笑死人

工聯會點會係自己人

燒山只會對政府同地產佬有好處
當人傻

都話左燒膠野公園班友係傻鳩

保護郊野公園﹑保護香港市民個責任係香港警察，唔係抗爭者，
今日吹風話會有燒山同大屠殺，即係政府知啦，所以如果聽日真係發生，
請大家大大力咁屌香港警察喺有充足情報的情況下，冇好好保護香港市民同大家所愛嘅郊野公園。

而假如聽日乜事都冇發生，
矛頭請直指文匯報同中國日報等官媒，發佈假新聞製造恐慌，
以及官媒拎美國911恐襲嚟講笑，在美國傷口上灑鹽！！
「Chinese news papers mocking 911」﹑「Chinese news papers think 911 is a joke」﹑
「Chinese news papers make fun with 911」...

唔會割

因為唔會係自己人做